去完cwb有嘢想講

一開始成班人企係到嗌口號，然後龍頭走咗去time square嗰度唱歌，再走返去sogo嗰邊佔馬路。我覺得可以一齊真行街而唔係淨係喺cwb兜圈。

其實可以諗下一齊入sogo行下街，又有冷氣又有舖頭行又有得試食，不過記住只行唔買，逼爆sogo，搞到sogo提前落閘。

另外我覺得佔馬路唔係咁好，會影響自己人走。快閃集會應該要散嘅時候全部人都可以盡快離開，如果塞住馬路一黎會冇車走有狗黎就難走，二黎會變相鼓勵人搭黨鐵。

我覺得快閃集合係比大家快聚快散，唔係留低打陣地戰。仲有大家集會嘅時候嗌口號同唱歌之餘，可以做埋個只行唔買嘅消費者，塞9住sogo。

點睇？

講得唔好嘅話屌細力啲

毒撚開po冇人理

自推10下

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1